有冇人玩Elite Dangerous?

買左隻game好耐但係一直都冇掂過
而家開始玩發覺真係好正
用370k買左架可以載2人既飛船
準備做大量任去我地既system
唔知連登有冇人都鐘意太空旅遊?

pish

留名

In-game ID: wyk4wgary

另附小弟Profile :

我幾鍾意ED有自己嘅故事
唔係所有宇宙探索都成功

Kill them all
Generation Ship Thetis

小弟啱啱入坑 仲有冇人玩

still play?

here

我都啱啱開始玩番

但香港好似好冷門

together

仲有冇人

因為vr所以入坑，岩岩玩既新手